唔好再推垃圾文

轉發:一名政府人員的看法

鬼唔撚知玩象棋要將死對面
問題人地前面有車馬炮士象卒

五大訴求最重要係真雙普選大家都知
無知d都有聽過民間第1日記招啦
依家有個所謂政府高官出黎出篇文就打晒飛機?

撤回=暫緩?
呢樣野打左幾耐兩樣野唔同
成班食懞左?
對得住死左嘅義士?

外國認為bill is dead?
大家呢排睇左幾多新聞外媒報香港嘅事
幾時見到有人認為示威者錯晒?
依家連美國兩會都撐緊我地
你返返去話外國支持不足?

覺得打交唔夠警察打
但就認為可以用司法對抗呢個佢聲稱嘅合法暴力團體?
有無帶腦出街?
用監警會呀?

唔好見到1,2個點似同路人
就捆綁式推晒成篇文
根本篇野毫無價值
睇完, 方法呢?

邊有人捉棋第1步要將軍?
最後係要, 但你唔拎走d卒點將軍?
隨時比人一隻車車撚死你

自推10次

嬲撚到呢

認同 幫推

2

3

五大訴求 無一樣回應過
咩都無俾過出黎 袋乜撚住先

4

5

6

7

8

9

10

再推10次
721 811

up

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。